# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the re.sonny.Junction package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: re.sonny.Junction\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-19 23:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-21 06:09+0000\n"
"Last-Translator: poi <erbaotao@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/junction/junction/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.11-dev\n"

#. TRANSLATORS: Don't translate
#: data/re.sonny.Junction.desktop:4
msgid "Junction"
msgstr "Junction"

#: data/re.sonny.Junction.desktop:5 data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:10
#: src/about.js:50
msgid "Application chooser"
msgstr "应用程序选择器"

#. TRANSLATORS: Don't translate
#: data/re.sonny.Junction.desktop:13
msgid "Choosy;BrowserChooser;Braus;Browserosaurus;Finicky;Buffet;OpenIn;BrowserSelect;"
msgstr "Choosy;BrowserChooser;Braus;Browserosaurus;Finicky;Buffet;OpenIn;BrowserSelect;"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:13
msgid "Junction lets you choose the application to open files and links."
msgstr "Junction 让您选择打开文件和链接的应用程序。"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:14
msgid "After installing make sure to launch the application."
msgstr "安装之后请确保启动该应用程序。"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:17
msgid "Junction will pop up automatically when you open a link in a desktop application. Use the mouse or keyboard navigation to choose the application to open the link or file with."
msgstr "Junction 将在您用桌面应用程序打开链接时自动弹出。使用鼠标或键盘导航来选择打开链接或文件的应用程序。"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:22
msgid "Features:"
msgstr "特性："

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:24
msgid "Choose the application to open with"
msgstr "选择打开使用的应用程序"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:25
msgid "Show the location before opening"
msgstr "打开之前显示位置"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:26
msgid "Edit the URL before opening"
msgstr "打开之前编辑网址"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:27
msgid "Show a hint for insecure link"
msgstr "为非安全链接显示提醒"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:28
msgid "Keyboard navigation"
msgstr "键盘导航"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:29
msgid "Middle click to open in multiple applications"
msgstr "中键单击以在多个应用程序中打开"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:41
msgid "Choose the browser to open the link with"
msgstr "选择打开链接使用的浏览器"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:47
msgid "Choose the application to open the image with"
msgstr "选择打开图像使用的应用程序"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:53
msgid "Junction features great support for keyboard"
msgstr "Junction 提供对键盘很好的支持"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:59
msgid "Desktop actions are supported too"
msgstr "同样支持桌面动作"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:67
msgid "Add an option \"Reveal in Folder\" for files"
msgstr "为文件添加“在文件夹中显示”选项"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:68
msgid "Reveal document portal file paths"
msgstr "显示文档门户文件路径"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:69
msgid "Bug fix for desktop actions"
msgstr "修复桌面动作的程序错误"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:70
msgid "Bug fix when opening with Libreoffice"
msgstr "修复打开 LibreOffice 时的软件错误"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:77
msgid "Support desktop actions"
msgstr "支持桌面动作"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:78
msgid "Support snap applications"
msgstr "支持 snap 应用程序"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:85
#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:102
msgid "Improve design"
msgstr "提升了设计"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:86
msgid "New icon"
msgstr "新的图标"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:87
msgid "Add a x-junction:// protocol API"
msgstr "添加了 x-junction:// 协议应用接口"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:88
msgid "Do not automatically set as default application"
msgstr "不要自动设置为默认应用程序"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:89
msgid "Fix missing options"
msgstr "修复缺失的选项"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:90
msgid "Limit the number of options to 4"
msgstr "限制选项数量为 4"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:91
msgid "Add an option to open with any application"
msgstr "添加了用任何应用程序打开的选项"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:92
msgid "Add a System Information panel in the about dialog"
msgstr "在关于对话框中添加了系统信息面板"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:99
msgid "Fix for applications that do not support URIs"
msgstr "修复了不支持网址的应用程序"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:100
msgid "Add an option to display application names"
msgstr "添加了显示应用程序名称的选项"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:101
msgid "Add a menu button"
msgstr "添加了菜单按钮"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:103
msgid "Improve keyboard usage"
msgstr "提升了键盘使用"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:104
msgid "Improve CLI usage"
msgstr "提升了命令行使用"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:105
msgid "Support opening multiple URIs"
msgstr "支持打开多个网址"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:107
msgid "Support D-Bus activation"
msgstr "支持 D-Bus 激活"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:108
msgid "Use libadwaita"
msgstr "使用 libadwaita"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:115
msgid "Fix for missing applications"
msgstr "修复了缺失应用程序"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:116
msgid "Add a Shortcuts window - accessible with &lt;Ctrl&gt;?"
msgstr "添加了快捷键窗口 - 使用 &lt;Ctrl&gt;? 访问"

#: data/re.sonny.Junction.metainfo.xml:122
msgid "This is the first release of Junction. We hope you like it."
msgstr "这是 Junction 的第一次发布。我们希望您喜欢它。"

#. TRANSLATORS: eg. 'Translator Name <your.email@domain.com>' or 'Translator Name https://website.example'
#: src/about.js:60
msgid "translator-credits"
msgstr "lumingzh <lumingzh@qq.com>"

#: src/AppButton.js:158
msgid "Reveal"
msgstr "显示"

#: src/AppButton.js:159
msgid "Reveal in Folder"
msgstr "在文件夹中显示"

#: src/AppButton.js:202
msgid "All Applications"
msgstr "全部应用程序"

#: src/AppButton.js:218
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: src/Entry.js:23
msgid "This site has no security. An attacker could see any information you send, or control the content that you see."
msgstr "该网站没有安全证书。攻击者可能会看到您发送的任何信息，或控制您看到的内容。"

#: src/ShortcutsWindow.ui:19
msgid "Discard and close"
msgstr "取消并关闭"

#: src/ShortcutsWindow.ui:28 src/window.ui:64
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/ShortcutsWindow.ui:37
msgid "Select next/previous application"
msgstr "选择下一个/当前的应用程序"

#: src/ShortcutsWindow.ui:46
msgid "Open with selected application"
msgstr "用选择的应用程序打开"

#: src/ShortcutsWindow.ui:57
msgid "Open with selected application and stay active"
msgstr "用选择的应用程序打开，保持窗口活动状态"

#: src/ShortcutsWindow.ui:66
#, fuzzy
#| msgid "Choose the application to open with"
msgid "Open with application at position"
msgstr "用选定的应用程序打开"

#: src/ShortcutsWindow.ui:80 src/welcome.ui:67 src/window.ui:72
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/ShortcutsWindow.ui:86
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/welcome.ui:37
msgid "Test Junction"
msgstr "测试 Junction"

#: src/welcome.ui:48
msgid "Set Junction as default for Web"
msgstr "为网络将 Junction 设置为默认"

#: src/welcome.ui:71 src/window.ui:76
msgid "About Junction"
msgstr "关于 Junction"

#: src/window.ui:60
msgid "Show names"
msgstr "显示名称"
